[雲加]其實人生真係好無常😖

話走就走
就算你幾叻 敵不過天意
希望大家珍惜眼前人

又負評
有wifi 既情況下
我支持鍵盤鍵國架
唔巧負評我啦😢